立法會獻世派對蔡英文連任有咩睇法呢？

定係繼續選擇性失明

繼續認為一國兩制係美好

太陽照常升起.jpg

等支那order先有睇法
暫時未有

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得